中國 美國 台灣的日常

中國： 食物有毒 基建出事 賤畜橫行
美國： 美女老師同學瘋狂生做愛
台灣： 台妹又被性侵了